屌你la新鴻基，夜媽媽出張咁既信

夜撚媽媽出張咁既信
睇到就更加嬲
Btw 721見

講廢話

專業領狗員

加人工啦仆街監躉

繼續去新城市涼冷氣

開佢波

集中721啦

屌即係話我坐緊冷氣房都知你地受緊氣架
不過你地都係要繼續捱
我就繼續响冷氣房支持你地繼續受氣咁解囉

郭炳朕

垃圾嚟個喎

即係尊重Eric哥作為藍絲
堅定不移咁為黑警帶路 緊守崗位

联?

正體字都唔撚柒識寫
含撚la 扮傻

唔撚理
底下層已經食曬你高層既on9 決定
除非高層一齊出黎比市民照肺

睇完咁多個字 重點係咩

食屎啦，新紅基

2012年3月29日，香港廉政公署邀請新鴻基地產董事局聯席主席郭炳江、郭炳聯，與及前政務司司長許仕仁到廉署總部協助調查一宗貪污案，同日傍晚，廉政公署正式宣佈拘捕三人。

高層：多謝你幫我地受罪

死監dun

點解正評既

食屎啦

唔係大大聲唔洗多謝前線咩

咁多嘢講！好似大份左！即係話矮仔坐監果陣俾你食埋喇！你代表唔到新鴻基！矮仔監等才有代表性！

依家係我地市民對你新城市無信心
成篇文講埋啲廢話